與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

我發現依排多左好多唔知真心膠定三毛既人好鐘意不停貼對家既fake news出黎，跟住係度問點拆/點算好

一黎依類post會令其他真係有用既資訊post沉底，二黎就算哂時間俾你搵到佢係fake news/改圖/吹水，對家都只會哦一聲，或者直接無視然後繼續貼其他流料
佢地根本就無任何羞恥, 內疚之心

所以與其成日擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如扮返佢地，係藍絲group將我地手頭上既大量核彈貼出黎，然後問返佢地點拆好
【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

例如貼721元朗鏗鏘集，然後用返佢地既語氣問係咪真，點拆好

今日開始再見到邊個擺藍絲fake news出黎我會當佢係鬼

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

十連

得瘋狂放fake news先有用
佢地係自成一國，乜都解釋到

唔使當係鬼 不過大家唔好推果d post就ok
可能搵個post 集中哂啲fake news?

btw 【小心中計】如果我係敵人，我會想

支持
真係會影響到人

根本就係要放返 fake news 畀對家
橫掂班垃圾都唔會 fact check

依度太多人有潔癖
剩係堆核彈都有排貼

同意！以其人之道 還治其人之身
大家上啦！

每次見到個d fake news post然後幾百人係咁回推佢上熱門就嬲
洗走哂真係有用既post
同埋會令大量原本唔會接觸到依類fake news既人無啦啦接觸埋

啱 自己決定個戰場係邊到

有無專家可以講下點扮藍絲先似
真係唔識扮弱智

真野都唔使貼
9up 幾句就擺上網
越on9 越誇張越好

無錯我地有咁多手牌但剩係圍內打都係無用

我都覺
真又好假又好
總之瘋狂貼返過去就得
反正班弱智純文字0fc既料都信
講到似層層咁就ok

見到白衫女仔個post成班人係度研究究竟有無拎住laser pointer就火滾

係時候全方位反攻

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

係
就算有拎都唔代表班黑社會可以亂摸人抽水
追究黎做乜

真
成班on9晒時間查案都唔做文宣反攻

開pos

開post果啲只係想水人去討論啲無謂嘢，等你花精力响啲吃力又無效用嘅地方。

果啲假文假圖藍絲世界每日都有幾十單，大陸更加多，根本無得折，因為佢地只會相信佢地想聽嘅嘢，正如我地只會相信藍絲係收錢撐警一樣，大家都唔需要說服對方，各自做自己嘢就得。

我同意當佢係鬼就得

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

［文宣教學一］一秒就識整長輩圖

呢度係任務表：
發佈區：

招募任務發佈員，要大量廢中廢老師奶wechat group同whatsapp group

所以我懷疑根本係有班三毛想帶風向,或者哂大家時間

係, 直接反攻搞亂返佢地仲好

推

其實一路以黎對家都用同一招
一路都玩抹黑
係唔知點解今次大家反應特別大

我諗因為今次出得好密
同埋有三毛專登貼出黎哂大家時間

真
85之後連登風向真係亂到pk

而家得返一毛咁撚抵屌
請多一堆返黎都唔奇

都有野要拆，但未必是逐單拆（見到當然可以順便駁斥），而是直指TVB，幫藍絲父母裝有線或Now，由資訊源頭著手

推

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

推推

對家成日放fake news 就緊啦 但下下要回應拆彈浪費時間 出多d文宣推下行動post 仲好

無錯

721

講大話呢d無成本野一日多多都可以出。但拆彈又要諗點反駁求真搵資料 。兩個一比時間成本差好多